有冇巴打教下我bio

我bio好鬼廢完全唔識讀 最盡可能2or3 有冇巴打救救我

想點教

屌你正經post俾你呢句破壞哂

瘋狂pastpaper

認真問巴打

但係我書都搞唔掂

咁你目標拎幾多

第幾課

分topic做Pastpaper 記題型 背答案格式

4以上因為我想入中大

課課都要啦我咁廢

其實呢科我原本諗住棄 但係冇計我想入中大迫住要拎4

4以上 要操MC 操到啱哂先

Dse fighter 目標全科over5 bio&eng/phy 拎星
共勉之

勁呀巴打 我只係ers追5** 其他等運

啱哂咁誇張

聽聞係床上面補bio特別有用

你想hehe

私補我都ok 最緊要有4 努力過程唔重要 最緊要結果

利申當年係床上溫最後都有5*架

不過我當年miss 比我地做哂a lv 無outc 既past paper, 由中四開始，最後臨考一個禮拜前做mc only

最尾巴打係咪好高分

自膠見到 勁呀巴打有4偷笑

操past paper就夠
學校predict我拎2-3
而bio通常都好後考 果陣考晒其他科有5日比我溫
果5日瘋狂做past paper
最後拎左個4 我自己都估唔到 以為頂龍得3
利申：2016考生

其實我覺得bio係理解重要過操 明晒自然就識答

利申 冇操過bio5

但係唔係應該理解哂明哂先操好啲咩

我都覺得係

有冇速成班教學

讀緊cu

講咩私補呀

有心讀唔收你錢教又點話

可以教 但要十二月中後 final

利申 dse 5*

巴打用中文讀定英文讀？
利申：讀緊

做takka mc清concept先再做lq學key point
利申：5* 認真回

有補開幾個學生，個個成績都有進步

你有心學，我義教又點話。
大學無讀bio覺得好後侮 ，想做番d關於Bio野

正解

最重要係完全明每一個細節位
咁之後學到既野就可以用返係前面幾課
之後就可以有個complete story出返黎

例如
之前學過virus淨係可以感染到特定既host
但係唔知點解
之後再學返
原來唔同cell表面係有唔同既receptor

就可以知道原來隻virus因為淨係可以bind到某d specific既surface receptor，然後再inject佢既DNA/RNA入去，咁bind唔到就自然感染唔到啦

然後因爲係自己理解而唔係死操
就自然記得耐，同埋無論個題型點變都會識答

只要有個好結果 付出幾多我都唔怕
天行健

都係個句 只要拎到好成績 唔怕辛苦

以為招sp
上一頁

多謝巴打解答先

長知識了唔該巴打

死背notes有4
操下卷會上到5
想有星就要睇理唔理解同運氣
舊年份卷難咗今年應該會容易翻啲嘅
利申：2016 5*

首先係理解哂課程內容 清哂concept 或者你可以試下溫完就將成個mechanism用自己個口講/背出黎 之後對下課文睇下漏左咩point 其實你講到出黎就代表你大概都明啦

之後就做past paper練習下 最重要都係操下答題技巧 同埋一定要熟讀marking scheme 睇下邊d係重點字眼 同埋點答 做得多其實會發覺佢問黎問去都係果d野 答法都係大同小異 可以背定d 答題template

利申: 係床上溫 2015 5**

我平時上堂老師講嘅野都算明嘅
但係我平時測驗考試答題都好差
可能係我唔識答題啦
不過識唔識答題我覺得係Bio黎講都幾重要下

背熟書，操mc清concept已經4到
背野時將內容寫做flow chart/steps/table，咁就會易記
做long q要仔細睇題目諗佢要你答乜，然後跟分數答。對答案時都要仔細睇你答少/答錯啲乜，然後記低重點
基本上你肯努力同用岩方法已經有5
PS 2016 bio 5**

一路做一路讀囉
對住本書死記爛讀聽日就會無曬

做一題mc 唔識做千奇唔好睇答案
即刻開書/notes 搵答案
如果成課未讀既 即刻溫左個sub chapter 先再答條問題
無一題都咁做

mc 千奇唔好撞岩左就唔去搵書

要4個choice 都明左點解3 個錯1 個岩

咁樣好快有成果

利申AL A

明白哂咁多位巴打 有冇巴打可以私補

認真分topic操past paper mc可以對每個topic嘅concept了解得好啲，跟著再睇下marking scheme點答sq lq都應該夠拎4

利申2016 bio 5,做緊asso仔

+1
Bio背書清concept背marking scheme緊要過做pp
答題一定要答中key words
忌寫到水蛇春咁長

利申 DSE pp 無做曬 bio 5*